一個都不能小

中共唔怕你哋死，最怕你哋長命，大家保重，一個都不能小。